Documento gerado sob autenticação Nº MEF.984.215.79U, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             4610                  de  23/05/2017
A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições,
considerando o disposto na Portaria nº 7624, de 29 de setembro de 2016
RESOLVE
Conceder promoção funcional, por avaliação de desempenho, no Quadro desta Universidade, ao
Professor  ANTONIO  DOMINGUES  BENETTI,  matrícula  SIAPE  n°  0357668,  lotado  e  em  exercício  no
Departamento  de  Obras  Hidráulicas  do  Instituto  de  Pesquisas  Hidráulicas,  da  classe  D   de  Professor
Associado, nível 04, para a classe E  de Professor Titular,  referente ao interstício de 31/12/2014 a 26/04/2017,
com vigência financeira a partir de 27/04/2017, de acordo com o que dispõe a Lei nº 12.772, de 28 de
dezembro  de  2012,  com  suas  alterações  e  a  Decisão  nº  232/2014  -  CONSUN.  Processo  nº
23078.504182/2017-41.
JANE FRAGA TUTIKIAN
Vice-Reitora.
